泛民黨報蘋果日報又公開了理工大學抗爭者新逃走方法，黑警多謝你地

想用多次都唔得Lu，多謝蘋果啦

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a3f0614d271359646140
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

每個逃生方法理論上只能用一次 , 第二次已經要假設已被發現

五毛來，大家可以block

你咪on9啦⋯黃咗先出報道㗎on9仔

蘋果日報唔係第一次篤灰，之前有影手足嘅大頭相

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

請廣傳

大家唔好忘記白粉報！出賣手足，一定要搞9佢

香港人真係唔好咁懶同咁蠢，應該多d思考，咪俾共產黨同暗共泛民一個惡既奸人同一個扮好人既奸人一齊做戲玩到香港市民最後乜野都冇

佢同蘋果都係咁仆街

又係你

請勿再分化

不推

鄭松泰開咗po講 多謝你呀蘋果日報

五毛
負皮 已block 拉